[求共識]下次開花時間

其實開花可唔可以朝早開
對比612同其他夜晚開嘅日子
朝早真係會好好多
特別係朝早6點~8點開，
對家封鐵封路嘅嘅話
可以自動三罷埋
此外仲會有更多記者鏡頭
可以影撚住班死黑驚嘅罪證
612可以一早就聚到咁多人
相信往後嘅每一日都一定得

利申我指嘅下次係下星期
聽日嘅花季文宣出曬就唔好再改了

推

要一星期時間宣傳

最近嘅活動真心太趕啦

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

唞夠未 唞夠未？？？
唞夠未 唞夠未 ？？？
WE ARE WAITING
FOR YOU
今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見
15.00 見
15.00 見

前線願意為你擋子彈
大家願意早啲起身出黎一賞花嗎

所以我先話下星期嘅開花日先好再改

Push!

前線願意為你擋子彈
大家願意早啲起身出黎一齊賞花嗎

朝早6點~8點搞，
對家封鐵封路嘅嘅話
可以自動三罷埋

前線願意為你擋子彈
大家願意早啲起身出黎一齊18區開花嗎

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇